有無人試過離開香港做intern

除咗跟學校報
想問仲有無邊個網/agency係好

I have been American doing intern about 1years and work at google.company

pish